炸雞特工係笑片？動作片？睇完我一頭霧水

真心唔明

唔好笑

垃圾片

好似韓國好收得？

可能唔岩我睇

睇全套戲我可以完全無情緒起伏

唔明套戲想點

之前有啲人睇完優先場話笑到痴線，以為有屍殺片場質素。
點知呢套凈係開頭笑咗陣，之後都唔覺得真係搞笑，致敬港產片果下反而唔錯

我覺得幾好笑

成套戲都係港產片嗰隻無厘頭笑話

唔好抱大期望
入去放鬆2個鐘咪唔錯

拍返80年代港產片，啱睇就ok. 韓仔一向好懷念。

如果作為喜劇, 個故事大綱其實唔錯, 但劇情豐富度不足, 笑料不夠, 捉到鹿不懂脫角